一人 n 套因為有藍絲演員而唔想再睇返既戲。

而家逢有柒叻既舊戲都唔想再睇返，不論以前星爺有佢份演既戲，精裝追女仔最佳損友呢類以前好鍾意閒時煲下既戲，而家一諗到呢條友就唔想睇。

梁家輝以前好鐘意佢

梁朝偉 屌你老尾 作賤自己

花樣年華 春光乍洩

有鮑起靜嘅戲
幻愛